過去重唔重要？

手痕發現左另一半同我講嘅情史其實所有都係大話 話有個一齊左好耐嘅女朋友然後俾人飛 一直都得一個 但根本就唔係 之前有好多女朋友。。。呢排仲同其中一個傾返計
點算好
我知嘅已經咁多 唔知嘅咪。。。
點解我每一次拍拖都會遇到啲咁嘅嘢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

出黎抗爭

咁就唔係過去，係而家啦

唔重要 831機場先重要

過去吾仲要 係誠信嘅問題

過去吾重要 係誠信嘅問題

知黎把撚呀

佢話係朋友
佢唔知我知

我都唔想架

你啱
想死

誠你屎忽
條女話比幾個男人中出過
落過幾次仔
你個心咪仲唔舒服

又係呢啲矛盾問題

唔重要

Why

唔好喊啊😔😔😔

Cls.......

人地既過去唔重要因為我無參與～唔關我事 重要係現家

誠信重要
但過去都唔係唔重要,要睇下係咩過去
唔同對方之前搵過sp/ 叫過雞都要接受?